其實大陸人成日話愛中國愛香港

香港關佢地咩事佢地係度咩貢獻都無
香港開埠以嚟未回歸前都係因為英國建設
如果當初香港係共產黨管治
都係同而家深圳一撚樣
究竟啲五毛咁鐘意攬住香港
但可能嚟都無嚟過